點睇呢兩個蝗國學生妹?

一般貨色

你地唔要
咁我蝕底D要晒佢

下面果個腿張開緊？

第二個可以當雞屌

蝗國校服全部都係運動服
學生妹左去邊

內地女不嬲正

屌左先算
為本土派增光

More

咁又點睇?

嫁比我即刻唔反共

驚你第時喺屋企反檯

$500一個

$1000雙飛

公屋都比人呃埋

第二個正好多

其實去一轉深圳d女真係幾正,不過成日拖住件陸軍裝北佬

中國女女一向都有水準

呢句真
什麼都假
唯有女女質素可讚

我要第一個 學生妹

每日150個呢啲囡囡輸港
我底褲都即刻除埋比共產黨

香港代表

下面果個劉亦菲黎 梗係靚

個阿伯都話不了

好pure 好true

大陸妹只服dubass

十八無醜婦
何況學生妹

你確定？？

亞洲黎講中國啲女係真係幾正

短髮ok?

驚第時係唔知邊個骨場見到佢地

屌完先算

我蝕底少少要晒👌

眼鏡控又點?

呢個之前喺其他post見過
正到仆街

Cat girl 仲靚

點解支那得運動服無一套正規校服

講廣東話都仲可以
其他不了

講還講...

Show Blocked User - 醉愛林峯

腳呀

腳

係喎 你講起先發覺
點解蝗係唔係無學生妹著裙仔

唔反了唔反了
出台新政策
每人可娶兩老婆
仲要送埋比我地
即刻幫佢地帶路活捉本土派

最底嗰張，我竟然俾隻貓貓吸引咗

大陸妹只可以愛嚟屌

所以幾時都話連登反咩共
成班豐澤賤種
見著數就搶 反屈人錯
個樣幾似果班搶食自助餐既中國人
bno就想搏無條件拿個居留
食人地d資源
口講就大英祖國
其實祖你老母 有著數就認老母
真係噁心

有冇ig

屌你老母

想屌

its.xiaoqi

中港融合 快！

A cup既代表

俾錢乜都有得屌

有冇人要 冇人再就比我架啦

貓

咪撚on9
十鳩幾億人點都會有d靚既
btw我屌埋你哋嗰份

唔反共了

係佐敦見過差唔多樣
500蚊左右

大陸妹不嬲正

幾錢q?

一講蝗語已扣分

屌able

我全要

第二個睇過，正到仆街

高汁雞

400

港產又輸

跪求佢哋we7

當佢性奴咁屌足佢七七四十九日然後除晒佢啲衫掉佢去重慶大廈

有冇詳盡D 今晚去了

求名

上過去深圳就知多令女

這麼可愛一定是男生！

有錢大晒

屌

吳倩？

中共來了我帶路

第二個幾靚..
但唔會想識蝗國人..

靚但cheap

第一個個鼻生得好靚，亞洲人大多數個鼻都係圓，而佢個鼻好尖

樣黎講呢件真係屈機

ig duebass
微博應該多好多相不過無用開，睇下ig算

Thx

請港女檢討下！

就咁睇上圖條女隻耳生得好差

第一位無意見
第二位平胸